要由今日既狀態去到全民勇武，中間差D野

就唔係跳出連登既
勇武向文宣

日撚日見到連登成堆打狗post
話咩打狗，反衝鋒，全民天台水魔法
又屌尻和理非行行企企
又屌尻阻膠阻撚住哂
好彩呢D Message我從來冇喺連儂場見過
我反暴力咖嘛

有冇諗過連登只係小眾
老一輩唔會睇
打工仔冇時間追post
先會出現咩「由六月講到而家」既困局

現有既連儂場文宣，仍然停留喺「Why」既階段，講緊「點解要出去」

呢類文宣其實已經完成歷史任務

文宣唔應該進一步去到「How」，講「要做咩」、「點幫手」

而文宣呢家嘢
從來係最缺人

唔使望第二個
係所有人都應該做，唔使畫到好靚，出到個Message就得
一張A4一隻大字咁貼出嚟已經夠

我唔想見到呢D暴力信息

source:

push

我屌哂「連登文宣師」老母

Push

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

武裝起義革命是刻不容緩
天命是殺光這班狗
香港才會回復太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處，多月以來有傷過狗半分嗎？
一定要有必死的決心
只要有百多手足/市民每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦

推post當做咗嘢嗰D

同意呀
我都好 反對 係文宣落手
因為好大機會比好多人睇到
然後改變到好多人嘅心態
記得唔好咁做呀...